美國First Aider上過香港前線之後起reddit做緊你問我答

可以順便問下佢有咩睇法 有咩經歷之類 同埋幫手反駁下五毛
但係照舊 reddit唔適合無營養既comment, 例如thanks for standing with hk etc. 如果無乜野想補充既話一個upvote已經夠
文明d

推

Link...

唔建議直接貼link 佢會track traffic
detect到你由某個地方link入去帶風向既話你所有vote都會作廢

美帝軍醫

push

Up

睇到呢個cm
原來真係好多美國人唔明點解我地會pro trump
佢地話boris同其他議員都有幫過
點解淨係pro trump

啲comment 又幾撚正面
尤其同美國示威啲比較
Be humble 真係有用

boris開頭都唔出聲
係過左2020，甚至呢兩個月先有大動作

選舉近丫嘛 根本好多美國人都唔知boris係奶共狗黎

第一個對中共強硬打貿易戰既人就係trump
果陣英國政府比議員質詢
來來去去係重覆果三幅被

我地唔將香港問題變成子彈比trump, 仲可以比邊個

信民主黨 = 信中共

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

因為侵侵企得最硬同最早

因為侵唔係淨係用把口
佢真係郁鳩左支那
而且係對有殺傷力既重擊
Boris Johnson 暫時仲重係用把口BJ
好多鬼佬都係天真到只睇人講乜多過睇人地實際做過啲乜

true hero
she was in polyu...

應該話，香港人係親美國。因為美國支持香港，而侵囝係美國總統，所以香港人撐侵囝。

同時間，香港人都有撐契媽 Pelosi ，只係總統較有代表性。

推，用#16條link 經google入reddit個post，幫手down vote五毛

因為得侵對支共夠硬

嗰post好似delete咗